想知 HKmapLive 係咪想害死手足？

我屌你老母 HKmap. Live
呢個時候仲叫人Join PIA 係咪痴撚左線？
間野上年已經比Kape 收購左
Kape 同 PIA D 閪野上年已經係Reddit 比人炸完黎
[url]
[/url]
我屌你仲要推介手足用呢間野？
你推介呢間野都算 當你唔鳩識、唔撚睇Google
你仲要用埋Referral Link 即係點先，係咪食撚住人血饅頭叫手足用一個唔撚安全既VPN ?

我唔撚知你地同PIA 咩關係，我只係見到你不斷收住錢推手足用一個唔撚安全既VPN

另外推介翻手足唔好比錢中伏，買ProtonVPN 至少唔係比間有前科既垃圾公司

利申Proton 既1蚊都無收過

黑人問號

屌還屌
唔好係咪都上綱上線話人血饅頭
Hkmaplive嗰apps幾撚重要

PIA 都推，害死手足
屌佢老母hkmap

1.19 見

夜啦 飲酒？
順手推到希望HKmap. Live 講下點解用Referral Link 去推介手足用唔安全既VPN

所以咪問 佢地解釋我又唔介意噃

Referral Link可接受

但個VPN 要 有共識好安全

國安要用VPN 翻牆睇咩？

踩其他手足Team 再Sell PIA 用Referral Link 今日有朋友提起[img]

諗唔到咩Topic

咁下次可以問咗先屌既
一開始就人格謀殺
有冇考慮手足感受？

佢個apps同網站都唔覺有咩收入
可能營運壓力又冇查清楚啦
不完美可改善啦

我今日見到都莫名其妙

知你起ser要錢，我寧願你擺眾籌link都咪撚死推pia
唔止kape朵臭，pia個ceo都唔好得去邊

問題係唔清楚hkgetv佢哋背後做咗幾多security方面嘅努力下，一句就話人哋唔secure，再sell自己個PIA referral
個方式真係好差

Agger 有人講起去望，心諗HKMAP咁講野好離譜，咁樣踩同路人
仲要人地做實事，HKGETV 個VPN 起得好好

我屌
見唔見到我個問號啊？
我要唔要請佢出黎飲埋茶問？
不完美 可改善 係
所以咪用問號問佢係咪
唔係既咪講唔係
老實 佢講唔係既我又唔會追撚住佢
改左推介個VPN 咪得 我理得佢係咪用Referral Link

叫人用PIA好似罔顧左手足既安全

而家有唔少巴絲見到
係你不停不推Post 想沉Post

無理由踩其他文宣組，仲要係不實指控

屌 是撚但啦 聽日星期六唔翻工架

Ok
利申唔識但認同你懷疑有道理

巴打係咪有咩唔開心？ 見你係咁散發負能量 唔介意不如擺低tg同你傾下計？

手足，hkmap超奇怪
PIA 網上講唔少個問題，點可能推

愛你
我份人好均真 係推介D 好野既你用Referral Link 又點話
但推介伏野既就一定屌到上天先

推比多d手足知
唔好用PIA
HKMAP 出黎解釋呀

你未BLOCK佢咩
仲衰過帶風向, 直頭騎劫

原來PIA間野係咁
取消個plan用ProtonVPN算數

PIA同Nord其實都唔撚secure
真係要secure一定係用tor

佢唔算話"踩同路人"，我agree hkgetv個vpn只係substitute
問題只係pia真係衰過無用

Agger

你岩，我本身用Protonvpn

起左底 原來痴線佬黎 已block

how anti surfshark ? YouTube channel China uncensored recommend it

推

Unnm 無咩新聞見過佢Leak 過野
同其實你唔講我都唔知佢有Provide VPN Service
留意翻 Nord 之前都試過比人Hack 仲要隔左成年先講所以無新聞都唔代表安全 睇多D Review 同起哂佢間公司/CEO 底最好

我仲用緊1111

give it a try

平價用，支持1111
佢衰在無得簡VPN 去咩國家
我副機都係用1111

1111手提嚟講算係咁

上面啲圖係咩事

唔好用1111
佢唔係用嚟保護你私隱嘅VPN，純粹令你加速

課金版包埋VPN
佢會飛左你去美國定唔知邊

討論吓幾好 不過佢整成個hkmap live 都有貢獻喇？唔好埋沒佢本心

Yes 之前比人Hack 過仲要唔報 睇你仲信唔信得過佢

又喺度負面宣傳 屌票咁屌 正面啲陳述句交代件事唔得嘅?

Ohhh 長知識了

無埋沒 從來只係針對佢Sell 個 唔安全既VPN 呢下

HKMap.live 如果直接開cloudfunding好多人會主動貨，因為個地圖真係好有用。但係如果出referral link又間接踩同路人，咁就好似唔係咁好。

快d出嚟解釋吧，相信大家同路人都係會包容一齊進步嘅。

CloudFunding 真心會比錢
唔好再Sell 個垃圾Leak 野既VPN 啦好嘛

注意：人血饅頭論容易令黃色經濟圈崩塌，唔好郁啲就講，問清楚先

係咪個個見唔撚到個問號架屌

平行時空 佢好撚恐怖

Agree

推
咪係度嗌交

「樓主係咪文盲？」
你會點閱讀呢句野即使你係提出疑問，都會畀人感覺你某程度認同，或者你想引導人由呢個方向諗啦

用返客觀陳述嘅方式，手足睇得舒服，又避免到「個個見唔撚到」咁多人都不約而同產生嘅誤會

好 下次開Post 試下留意翻 小弟中文差
因為太激氣所以照自己諗法打左 Sor

睇落都係想香港人/ 手足有好啲嘅保障，但係PIA 背景有問題加上Maplive team 推廣手法不完美，有改善空間所以想有sound bite吸引眼球。

Push

Ching保重

呢個po比另一位巴打搶曬focus

Block撚左佢啦條友專係轉focus

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

ProtonVPN 免費用下就好啦，要收錢大把選擇，唔好咁傻仔課金俾 Proton，出海好多 VPN SERVER 都好慢。

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

protonvpn 連出去外國好慢
唔值得畀錢用
免費就算了

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)
最新內容修訂：2020/1/11 00:13

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

痴線

你用 同 睇下個網係 show 你真 IP 定 VPN IP

我之前用過一個月，
佢係做唔到百分百隱藏自己 IP，
上部份網站一樣會照用你真 IP 出

上面咪有圖

其實應該用咩網Check
我有D 去左美國有D 又香港

Cloudflare WARP 不能隱藏你真 IP 地址 用家身份零保護

WARP 自稱自己在定義上是一個「VPN」服務，但很多人預期 VPN 所提供的功能，例如最重要的隱身功能，如隱藏 IP 功能，WARP 就未能好好提供，用戶要特別留意。

Cloudflare WARP 不會對目標服務隱藏使用者的IP

有評測指出，WARP用的技術和傳統VPN不同，不會對目標服務隱藏使用者的IP，換句話說有可能不能突破地區限制的內容，封網一樣死。

蘋果記者用3個IP檢查網址做測試，包括：、、。發覺WARP在後2個網址中出現了原本屬於香港的124字頭IP。

屌 咁我轉用其他了 以為佢跳左美國就Safe

From a technical perspective, WARP is a VPN. But it is designed for a very different audience than a traditional VPN. WARP is not designed to allow you to access geo-restricted content when you’re traveling. It will not hide your IP address from the websites you visit. If you’re looking for that kind of high-security protection then a traditional VPN or a service like Tor are likely better choices for you.

做撚咩鳩呀抵你冇囡啦柒頭

免費vpn一定係最貴最差

用nord啦屌

條友似係痴撚左線多wo